今次谷到盡但唔把握機會做實事，睇黎玩完

下次下次
邊有下次仆街大台
玩完了 對住數字打飛機

我係中共見到你班人咁撚賤格，一腳踩死添呀

遊行做乜鳩